高低膊巴絲打入

細個發育太快 搞到左右背肌不平均 而家17碎 啲醫生又話生定左唔洗做手術 而家咩書包好唔舒服 救命呀

有冇人都係咁 其實就好平常 但真係好唔舒服

來生不做高低膊巴打

唔要等來世 我而家就要變番好

碎

睇下骨科，推拿果d, 睇下得唔得

你由得我啦

搵日去試下

上網search下，張勇醫館，
唔平，大約800，但可以試下
但佢會同你針灸

多謝巴打建議

碎你老母

母你老母

學識打字先出post啦柒頭